家陣剪髮都要BLM批准

遲早英超開波前 要跪地幫黑鬼含埋撚先開得波

而家想食西瓜都驚俾班棉農打

抆槍射鳩你都似

條白人好冷靜 減少左一單學園槍擊案

佢郁手又可以blm
而家黑人至上

唔郁手都已經BLM緊啦

爛撚開啦nigga

唔郁手就係兩人爭執
白人郁手就係發動聖戰

條影片好耐之前

已經唔係左膠，係d平權撚坐大左，令到BLM當自己係大劣人咁有特權

blm咁撚惡嘅

隔住個mon都想一巴車落個女人度
佢嘅辨解係話條仔屈佢 賤女人真係無分國界

PS 其實我覺得條仔嘅肢體動作仲似黑人

叫返個黑人講非洲話 English is my culture

4年前既片 樓豬咩年代既人

黑人+死基佬= 無撚敵

其實最撚歧視係佢地自己

08年夠我係中國人啊hi啦，而家係唔係啊？拎幾年前嘅片出嚟，仲要冇前因後果，去脈絡化，唔通我cap張我係中國人啊hi出嚟，就可以代表2020年嘅香港人？唔通我cap段男人強姦女人嘅新聞，就可以落所有男人都會強姦女人呢個結論？

原片啲留言仲正

我係意大利人你唔好食意粉pizza

那個那個

系
系
5系

條女好似係冧佢

仲要係女人先正

Old news

係翻譯果條撚屌炒冷飯
果條BC撚樣成日咁刷人氣刷存在感 on99

禁埋白人rap啊笨

4年前，中計

呢單野好似已經5, 6年前喇喎

Fuck nigga

見到依條片又諗起個段係火車到成班黑鬼婆挑個俄佬

你無見個白人一路走緊
個nigga拉返佢返黎
再話佢做咩擺隻手係我身度
洗鬼白人郁手 班nigga比個莫須有罪名 已經可以開你ball

標題係有問題, 但有BLM加成, 你覺得現在情況會比5,6年前更好?

唔緊要啦
左膠值得擁有

全世界最低賤既族群一定係黑人女人
又蠢又要扮大牌

林輸豪

最on9係條黑柴用手先
跟住人地隔開佢佢叫人唔好用手整佢

黑人女人ma
全世界最明明自己錯反而屈鳩人錯既垃圾族群

黑人男人都無咁癲

有咩前因後果可以合理化隻力架捉住人隻手但又話人對佢郁手郁腳

以後冇得食西瓜同炸雞

條片一開始就已經冇起因，我哋唔知究竟個白人做過啲咩，當然我自己都覺得似乎係個黑人有問題，但係我上面唔係講條片去脈絡化，而係講緊樓主講嘅嘢去脈絡化，樓主拎條四年前嘅片出嚟然後屈個黑人係BLM支持者，四年前都未有BLM啦下話，做乜無啦啦屈鳩人，仲要冇證據，你要屌片入面個黑人做錯唔係唔得，但係你做乜要講到去BLM？你都係想透過屌一個喺四年前做錯嘅黑人嚟唱衰2020年嘅黑人同BLM運動姐。

其實blm都唔係近呢一兩年先有嘅事

本來都好同情d黑人俾人不公平對待
依家覺得係佢地攞黎

黑人加女人係世界最強物種

4年前

其實佢呢D翻譯channel有無錢收?
好似唔多覺佢D片有分紅廣告

Black Lives Matter，意為「黑人的命也是命」或「黑人的命很重要」，又譯「黑人性命攸關」、「黑命攸關」或「黑命關天」，也被稱為「黑命貴」，是一場國際維權運動，起源於非裔美國人社群，抗議針對黑人的暴力和系統性歧視。 維基百科
創立於： 2013 年 7 月 13 日

條片回覆有個後續

事件後續：

影片中的男大生叫柯瑞高斯汀，是舊金山州立大學的學生。柯瑞事後受訪時表示他願意理性地跟任何人討論他的髮型。柯瑞說他從17歲就開始留雷鬼頭，這是他自我認同的一部分。針對女大生與部分人士指稱他留雷鬼頭是一種「文化挪用」(Cultural Appropriation)，他表示他不認為他的髮型對黑人文化有任何不敬之處，他說這髮型不只出現在有色人種的文化，包括埃及古文明、維京人、甚至英國維多利亞時代都曾有人留過這種髮型。他說他留雷鬼頭不代表他想挪用黑人文化，這代表他對黑人文化的愛。以下是他事後的專訪

影片中的女大生叫邦妮塔媞戴爾，同樣是舊金山州立大學的學生，主修為攝影。她事後在個人臉書發了一篇聲明，提到事件的起因是當時她在校園發傳單，看到留著雷鬼頭的柯瑞經過，她開了柯瑞髮型的玩笑，柯瑞因此罵她婊子，所以才引發後續衝突(柯瑞被問到此事時表示他沒有罵她婊子)。邦妮塔表示她當時是想讓柯瑞反思自己的雷鬼頭是否恰當，才會做出影片中的行為。她也表示這段影片被當時攝影的白人男子刻意剪接，她覺得這位白人男大生的動機可議，因為他的影片沒呈現全部的事實，目的只是想將她塑造成「憤怒的黑人女性」，並讓柯瑞看起來像個無助的白人受害者。她表示她當時想給柯瑞機會教育，她說：「我給他機會解釋，但他完全否認他的髮型是一種白人挪用黑人文化的行為。」她也為自己辯解，表示當時她感到很挫折，因為柯瑞一直不把她說的話當一回事。她說是柯瑞先對她動手(影片18秒處)，說柯瑞當時不想繼續對話，所以出手碰了她的手臂想離開。她說她很自然地做出反應，無惡意地出手碰了柯瑞的肩膀。她說她當時的用意只是想讓這場對話繼續。她表示自己收到許多死亡威脅與陌生人謾罵她的訊息，並說這段46秒的影片不應代表她的人格與她身為人的價值。

舊金山州立大學事後發表聲明表示，當時校警有到現場處理，也表示學校每位學生的言論自由，但不會允許任何危害人身安全的行為，將會透過影片調查是否有人違反校規。柯瑞在個人臉書上表示雖然他有向學校通報這起事件，但他沒打算提告。

死黑鬼

佢將啲後續/事主IG放哂係佢個blogspot到
引人撳入去睇廣告掛

華人女性呢
擘開對脾任白人上

睇完黑人解釋都覺得佢係專登搞鳩人，立心不良，個白人就好大量唔同佢計

條友柒到喊

佢以為今日先有種族主義

btw
林書豪三年前仲打緊nba個陣剪雷鬼頭都俾個前藍球員開名屌

講到「中國人啊hi」冇俾人拎返出黎鞭屍咁

個女既笑住咁當玩咋喎
應該想撩條仔但係用錯左方式

+埋環保

呢條片好撚耐之前
嗰陣仲講緊文化挪用

又係啲垃圾cultural appropriation撚

blm係奧巴馬既遺計黎

成班潮州黎？
單野幾年前啦

2016

咁我問返最根本嘅問題，你點知片入面個黑人係BLM支持者？你點證明片入面個黑人嘅行為係由BLM所引起？如果證明唔到，咁做乜要扣頂叫BLM嘅帽畀人？

Blm有份提升美國人’race awareness’
鼓勵佢地’stay woke’挑戰佢地身邊覺得係racist嘅野
個概念係一樣

cultural appropriation...